突發！請中央救救我們香港人民

我們是普通的香港市民
每日勞碌奔波就是為了家人三餐糊口 有瓦遮頭
但是最近香港有很多年輕人有書不讀 工作不做 走上街頭當暴徒 到處搞破壞
市民敢怒不敢言 香港的經濟和治安都被他們搞到亂七八糟 我們很擔心這個情況最終會影響我們普羅大眾的生計 到時老闆關門走人 員工失業 誰來養活我們？
所以希望中央能盡快平亂 調動解放軍也好 出動武警也好 希望能盡快把那些暴徒繩之於法 讓社會平靜下來 市民也能安心上班工作

一群香港小市民上

Blocked.